笑撚死，呢幾日少咗勁多利狗著波3出街

早排班利撚威到盡 出街點都有5 6個利撚喺到耀武揚威
而家一個都冇 條街乾淨曬

多左好多人著維拉波衫

勁多傻西著龍門波3出街
印alisson

我屋企件巴狗封咗塵

今個星期轉撐維拉了 行出街幾撚威

係時候著返件熱刺衫出街

著曼聯出街

毒撚先著波衫出街

15年愛華頓fans 著緊朗尼

著中國隊

件沙基利 好耐冇著

少左好多人著沙治奧羅拔圖既波衫出街

愛護動物協會做到嘢

我著皇馬畀人指住黎笑

狗著波3係突出d嘅

我著皇馬無事啵

紅色綠邊不如着河南建業

尋晚即刻買咗件愛華頓

on9仔先著波衫出街

通常係啲廢中

印哈美斯？

著開嘅都幾型